好多對腳...

邊對最正我諗我都唔洗多講

腳師

走數爛賓周

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

係到呼籲大家
以後唔好再xx師咁覆印post
Copy以上嘅post link提提樓主
直到樓主肯找數為止

邊度嚟

無走過數

最右
Btw，走數師

lm

邊對最臭

忍唔住射了

樓主走數

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

走數師

我無貼定延
我是貼其他個4條女
定延咁岩入鏡

最正中間嗰對

是

唉......服咗你

服師

璉登仔留名

點解唔blur咗個男人去

咁啱入鏡咪又係貼咗佢 一係你blur咗佢個樣啦
你Post個女優 男優裸體入鏡 你同admin講 男優咁啱入鏡 唔好ban我 咁樣得唔得
又要走數 又唔認走數 仲可恥過啲走數狗

BLUR咗佢太唔尊重人

宜家連登民怨沸騰
建議你即刻找數

dllm印狗

走數印仔唯有腐皮+拉

我數已找

長髮又真係唔錯

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

Tb定世一

走數師

都係臭皮囊

走數者

似返個女仔師

左二

印仔覺得呢五條女之中邊個最靚

左2

話左唔貼就唔貼呀，就算入鏡都要blur走佢

點樣先可以奶到呢啲咁高質嘅腳

笑死

咁太唔尊重人

我奶到左2

好黑

你走數就係唔尊重我地，自己揀

喺印仔心目中，尊重定延>>>>>>>>>>>尊重連登

我無走數
我尊重大家

星期一到五 每晚一個
星期六到星期日5個一齊